本人宣報因港鐵故障無車聽日公司休息一日

諗下就好

聽朝早再各位都係準時起身搭港鐵返工啦